因為沈振盈同燒山，我已經破完產！

全部買佢地講既對家，我宜家準備買車買樓

Ok

GG

沈大師一句好倉震天下

Noted

幾時會變47歲(中產)

47歲（翻身）

依個47歲係假架！真果個再膠十倍！

48歲(富豪)

48歲（翻身）

47歲(破多次產)

如果Baby唔得！沈振盈沈大師得啦掛？

出黎啦！！！！

你

嚟咗喇

48歲變成有錢人

47歲（再破產）

紙紮架